阅读作者的仿制紫覆盆子派的家庭食谱，这不仅仅是一篇关于派的文章。 美国人忘记了如何做正确的派。 我们能在一切都太晚之前记得吗? 梅根·麦卡德2021年7月1日|华盛顿邮报 
 它有草莓和覆盆子的味道，还有一丝香草、海风和鲜花的味道。 啜饮这款13美元的普罗塞克酒，将平凡的一天变成一场庆祝|戴夫·麦金太尔| 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 唯一让人失望的是美味的蛋挞，上面有一层厚厚的苹果片、一团半融化的羊乳干酪和一颗覆盆子。 L 'Auberge Chez Francois准备好了它的特写镜头，再一次，Tom Sietsema, 2021年4月9日，华盛顿邮报 
 它是一种明亮的淡粉色，似乎把光线折射成草莓、樱桃和蜜饯覆盆子的味道。 这个特别的16美元的法国rosé证明了2020年是粉色的好年 
 它大胆而多汁，有大量的黑莓、李子和覆盆子果实，还有一丝被称为garrigue的当地野生草药的味道。 这款出色的阿根廷马尔贝克葡萄酒蕴含着浓郁的水果风味，售价仅为15美元 
 但是他坚持认为他的角色Petel(希伯来语覆盆子的意思)具有普遍的吸引力。 在圣地的Trans:“杏仁糖花”，Tal Kallai，以及以色列LGBT禁忌的打破|Itay Hod | 2014年11月4日|DAILY BEAST 
 《43号电影》的13位导演或19位编剧都没有来领取他们的金酸莓奖。 2014年3月2日，金酸莓奖后台，表彰好莱坞最差电影 
 金酸莓奖——金酸莓奖——用几美元就能负担得起的最好(也是最怪异)的电影来奖励最差的电影。 2014年3月2日，金酸莓奖后台，表彰好莱坞最差电影 
 一年一度的金酸莓奖评选年度最差电影。 嘿! 有些人喜欢长大2:批评者为金酸莓奖提名辩护|艾米·齐默尔曼| 2014年1月15日|每日野兽 
 这是一场盛宴——酸奶加鲜榨水果，三文鱼soufflé，覆盆子果馅饼，最后是可丽饼。 在La Route du Cidre:在诺曼底的苹果酒小径上喝得酩酊大醉William O 'Connor | 2013年9月22日|DAILY BEAST 
 她拿来了一些水和覆盆子糖浆，汉斯·尼尔森一反他的习惯，喝了一大口。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 野生的树莓丛在黑色的、哨兵状的枯树树干间生长得茂盛。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 冬天，它们跳到毛茸茸的雪堆上，滚来滚去，直到它们青铜色的小身体染上红莓色。 易洛魁人给孩子讲的故事|梅布尔·鲍尔斯 
 然后去了舰队街的灰狗酒吧，在那里喝了些覆盆子酒，吃了些野人肉，就这样愉快地回到了家。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯 
 对我来说，没有任何一种浆果能比覆盆子更迷人、更美味了，尤其是在早餐时，它一半藏在金色的奶油下面。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿